男朋友掛住玩動森 點算好

自從男朋友買咗動森
成個月都hea覆我message
約佢出街
佢話要mon住大頭菜價格唔出
我應該點算好

分手
同佢一齊玩

佢有佢玩，你有你含

同佢分手然後同我一齊出街
淨係識打機

冇錯
各取所需

死基佬 做你嘅HA啦

用同一部機一齊玩, 我陪條女玩得好開心

你收皮啦樓主已經好唔開心

你買多部同佢一齊玩

我仲好愛佢

關於感情問題 我全部建議分手

PR 俾咗質素啦
呢 D 出唔到糧

咁過黎含我果碌

咁我不推文覆囉..
想上嚟問吓啫

感情台你都要管？

做乜撚

我愛寶寶

同佢一齊玩

我哋一齊玩動森

有時會 但係我都想見吓佢咁
尤其之前都冇乜出街

放題都唔去食分手啦

今晚上黎我屋企同我一齊玩動森

樓主快啲同佢分手做我條女

小妹唔搞les

tg: @iloveboubou

佢一路玩你一路吹.